iPhone XR 討論區 (2)

let's continue

有冇手足成功rock in

想問士多係咪有好多現貨?
咁我就放棄IR 直接ROCK IN轉色

想去睇埋實機再諗買邊部

我ir 咗7pm, 一陣睇下可否取機先

我都想知
前幾日先知突然間有野做拎唔到咪打去門市問條女staff話一定要on time wor如果唔係個booking會cancel,跟住我話咁姐係得返walk in?佢話你walkin 到o既咪walkin lo

根本大貨
On 你老母time
Walk in 咪算

準備去rock in

終於等到今日 可以去士多試下display機

想問DHL送貨速度如何

想問下衛信有無貨？諗住用HSBC買部 128紅

買64紅 準備去

Same. 有冇256

好靚

留名等cmk開賣

條粗邊如何

其實勁靚囉coral

痴撚線 攞上手望完全唔覺粗

串到,

但過兩日求你過嚟買呀

都未開機

衛信有了？
豐澤有未

留名等 rock in

rock in白色

衛信有未

岩岩去左睇實機，條邊睇落最唔粗

藍黃其實都幾靚

有人walk in 左未

白好似最靚

An狗最撚柒

個人反而最唔like白

白定紅好

一早話最靚

豐澤有未...
如果有唔去IR

其實xr條line一定會繼續出落去

加色

竟然 本身都以為係黑色最唔粗
之後睇unboxing片 黑色又好似最粗咁

岩岩收到sf

黃色開緊

士多有冇原裝殻？app唔見有

豐澤 衛信果啲有未

照買黑色，一體化睇落最靚

APM 藍精靈話256 黑白有得Rock in

做咁多野去support 6.1吋芒個比例， 冇可能淨係出一部機， 所以因爲多色而想換xr但係其實唔急嘅人可以等下年

下年出幼框版XR

希望轉返led

Apm rock in 128白色成功

今朝9:10順豐已經比咗我 ，已經set好晒

ifc 表示64 128都有少量可walkin
但有冇人知豐澤Wilson有冇現貨
唔想出咁遠

咁快少量

收工唔知買唔買到
仲未決定買咩色

下午去唔知有冇

胃信好多貨

藍精靈話黑色藍色最多人買

有冇display 睇睇?

有無人知cmk有無貨

有

攞上手睇 black睇落條邊最唔粗同最靚

Cmk fb話有

唔洗驚，全港大把貨啦

打去北角個間問話得64有貨 128要訂 聽買128

Rocked
128 coral

Btw fb我見唔到既

有咩mon 貼好

試啱先走

黃色實物靚唔靚？

知唔知又一城有無得rock in 紅色128?

出緊去

影下 珊瑚色ok?

藍色128 入手

巴打們，旺角有無黑色128？依家沖緊出嚟

咩色黎
幾靚
BTW點解你地都唔洗返工

That’s the one

屌你呢隻咪珊瑚

紅定黑好

有冇買埋Apple care

笠埋tb 套走人

紅定黑好 真係好難揀

both

衛信大貨 買緊

我本身ir黑色都改返白色

以為係紅色sor
諗緊 紅定珊瑚

想請問一下依家有冇64GB橙色現貨賣?
同埋HSBC卡可以做分期嗎?
想放工買部比阿媽做生日禮物

紅定白好

coral 好人最靚咁

好多人出珊瑚

買左coral

ir 左黑色128 去拎機有無得轉其他色?

去邊買先？
分期全部銀行都做到，收唔收charge 咁解
有d 鋪頭免息分期

廣東道有64/128 大貨

原價？

真機，coral 靚過Tim cock red
白就邊太粗

就咁睇 黑色真係好粗邊

多謝巴打解答!
我諗住Lunch去睇下, 港島咩位都OK
有機就好, 因為佢11月3生日, 驚買唔切

即刻柒曬

Apple 野唔去士多買

淨透明套算啦

你個case 好撚柒下

有無巴打係士多可以影下黑白對比

用住先

撕左張膠紙佢啦

返屋企痴mon貼先meet

胃信買完 好撚多課

咁大部機手感已經差仲用case
貼brand 背貼算啦

Dbrand

點解突然又咁多人買

有冇其他色望下

回解我個mon咁撚黃既

你關左個原色調佢

又一城成功rock in 紅色128

最估唔到係coral 色爆冷跑出
以為紅黑白先係大熱

同投侵侵果啲人一樣，大聲冇用架

行動先最實際

諗住買紅，點知coral靚好多

Thx bro

用hsbc 信用卡係Apple store 買有5%回贈？

咁多人買珊瑚

想收工去APM rock in 白色128唔知有無機會

一陣放飯落豐澤睇下有冇貨先

由8-->6-->xr

仲有部x

Wilson 有機試玩未？

我以為呢度買紅黑居多
點知你地冚家橙色

我阿爸話好靚 其他色一係普通一係太搶

利申 IR左一部比阿爸

屌 好想即刻請半日假去買

＿想請教一下IR幾點開始嫁..?我都想搶..

XR係上星期五 三點01分開始

珊瑚好似螢光筆

XR 劣影chef nic

響CSL訂咗紅色64 今日已經有貨 聽日去拎

買黎送比女友，驚佢掉爛

Whatever

有無巴打係士多可以影下黑白機對比

你安守本份唔激嬲人地咪無事

我都驚我女朋友跌爛，巴打打算買咩case

咁呢啲女朋友一定換走快過出新iPhone

根本xr係取代左以前6/6s/7/8個條line
話呢部會好似5c嘅人可以收收皮先

唔覺個mon有咩問題。
不過我都係買比條女
佢都係睇下濕鳩劇
買咁貴比佢把撚
佢本身用緊6s細機
已經係大upgrade 黎，換xR

撚完實機 太厚

相比舊design 點會覺得粗

6 6s 7過去個班唔會覺得粗
利申用緊x

有冇得分期架？

對比度高啲

我淘寶買左透明，不過帶左套渣落去有少少厚但可以保留番原有既顏色都係會帶套

Case呢啲你隨便買個$9清水套 送左比佢
之後啲case 你同佢出街 佢睇啱會叫你

紅

買個清水透底既套玩一排個顏色先啦

紅色真係好靚

coral最靚

最想知haptic touch 可唔可以代替3d touch

SE狗要換機了

coral唔襟睇

Apple store Walk in有無得買 有無巴打買左

有，又一城有得walk in 要排隊不過好快，幾分鐘

Apm 士多 rock in咗128黑色

沙田豐澤有四色

衞訊有無得walkin買64gb黑？

Ifc Apple store如何

白色啦

希慎士多有冇得rock in

橙裸機實係幾靚

邊四色

唔係人人都鍾意5cm距離奶啲pixels

Ifc walk in入左128珊瑚

放工希望仲rockin到

個個都買橙

沙田 push

唔可能完全代替
輕輕力app icon係唔會出menu
個icon只會打尿震

點解依部機可以張張相都唔同粗幼邊

今日係smt出左,聽個sale講仲有好多貨

睇左實機覺得岩買咪算

5s換機了

2015 6s 64gb 6388$
2018 xr 64gb 6499$
Good price

屌 岩岩睇完部Xr好後悔早幾日買左Xs

中移動客戶續約價係咪最抵?5899??

連燈仔講既野 調轉聽就岩喇

黑色變左大伏

其實我覺得最柒係個鏡頭

黃睇落又唔差喎

本身粗黑邊再加黑邊框真係好粗邊

個人推薦 珊瑚，紅
藍色冇想想中咁靚

紅>珊瑚=黃

用緊iphone8 太空灰， 想轉xr 黑色

魔已閃，完美包邊

兩部都咁好

new vision walk in 買咗黑 64

唔好睇咁多連登仔鳩up

6s >xr =good
X>XR =on9

就咁睇條邊真係粗左d😂

有冇人係由7換XR
諗緊用多年定換好

但睇樓上巴打影都可以接受

多謝巴打

full screen效果

6s有d想換xr，有無一樣係6s上xr既巴打可以講下感想

想問係咪真係得720P
用緊iphone X
見藍色好想衝

x都要換

用緊x 就唔好換啦

se上XR 好爽

你講youtube ?應該同4.7一樣有1080p

同xs 接近一樣既spec

佢拉大左個MON 所以我唔知有無分別

6s再戰一年

部機白色 然後mon又細....

用緊se
好想快撚d換xr

7就用多年啦

8 plus 換XR

唔該巴打，咁我聽日出去撚下實機先

計埋通脹平左

黑色睇片效果，比其他機粗邊小小，但一體性更強

因為真係好能靚

望落個mon 都係偏藍 同xs xs max 一樣

最伏白色，其次藍色(隻藍太淺，好似玩具，如果用深藍就靚 )

今次gay cook醒，等班友買晒xs先賣xr

隻白色同藍色比想像中靚好多喎
反而紅色麻麻
橙都ok

用緊8+ 再換xr 係咪好on9

其實好等xr
只係喺lihkg冇出聲
笑xr嚟嚟去去都係嗰班人

白色伏係邊 ？

黑定紅好 其實一定用case 係咪都無咩所謂

黑色撚表示睇完上面啲圖 而家又1516

唔on9, 機細左mon大左,face ID,dual sim已經值
重要係平咗

岩岩放飯落樓下睇，得白色，好柒
遲下去睇紅咩料

條黑邊覺眼D

用緊8 plus慎重考慮緊轉唔轉xr #haha# dog

好撚柒啊部機

你仲柒喇 係咁正皮自己

Looks pretty nice compared to my 6s though

睇下你開個post幾撚多負評先啦柒頭

條邊

SE9要換機了

連登仔：一定係xs, xsmax

巴打好波

垃圾不如 好柒

厚到成舊尿袋咁 我決定換xs了

岩岩去撚左兩下, 老老實實, 如果只係得一部XR係手, 係唔會覺得條邊厚
但一拎自己部Max出嚟, 即刻現哂型
LCD 唔近睇同對比唔會分得到
機身厚度都係
個人覺得係無對比下XR 係抵買既
用緊舊款iphone必換

利申:手揸XS Max有少少後悔

傻西 你個post 成千幾個負評喎

不能只有我看到

巴打買邊款閃魔

閃魔唔是得一款咩，一係高清一係防藍光，個cutting係一樣

唔記得淘 屌

Vision 128紅入手。 坑口個間128得返一藍同兩三部紅、其他GB冇問。

白色贏晒

而家即刻淘囉

諗緊第一張比街鋪賺算

樓上喺衛訊緊機嘅巴打可唔可以幫手問問iPhone 8 64gb trade 到幾錢？

Thanks

調番轉諗，有xr咪唔洗尿袋囉

放工先walk in應該冇了

ios12 tune得好藍
舊機升上去感覺好明顯

6仔用家表示搵唔到唔換機既理由

XR冇出官方機套？

好柒

Yes

出到去望完實物都係買番128黑，條邊粗隻隻色都粗架啦 視覺效果黎架姐

同問

想問下唔係apple store出機既話，邊間有回贈？
我見人仔台佢有優惠但係要綁多2年，先減得6百蚊就覺得好唔抵

有邊間可以免息分期

Sorry wrong reply

用緊X本身想換XR
睇完實機個mon冇左興趣

個mon好似隔左層野，色水同oled有少許分別
但邊框完全可以接受到，部機有少少厚⋯
我如果唔係用緊X既都會換

實有人問點解唔換Xs/Xs max
因為窮囉屌你

邊間有白色？

有冇巴打都係用/諗住用HSBC張Visa Signature買機?
你地諗住點買法?

好厚咩？

有咩Case好用?

應該咁講你簽夠8k而你其中$6899用apple pay嘅話，就有$344 rebate to rewards dollars

本來邊條粗D都唔係咁大問題,
問題條邊好膠, 同部機好唔夾色
變左好明顯地粗呀

有 不過係透明

用緊iphone8 , 心郁郁想換

其實Xr 6.1個size 啱啱好, 5.8太細，6.5又太大，6.1可以單手操作得黎睇片打機都ok

邊間買？

岩岩問左鑽石山人仔台iphone XR無現貨要訂，客戶價現有$98以上plan仲有超過12個月約就有

即係目前為止如果仲有12個月或以上就可以唔洗簽多2年，直接係人仔用合約優惠價出？

用開6s 覺得大部咗啲 但真心上手感覺唔差
有冇case推薦下

仲味有原廠皮套 定唔出？

yes,岩岩訂左部128G

想買個官方皮殻都唔得

根本XR就應該用透明殼

用有色底殼係咩心態

搵緊有冇超薄果啲軟膠套

珊瑚色用耐左會唔會好怪 諗緊佢/紅色

死窮撚 剩係識發窮惡
冇錢學咩人買電話

Cmhk算吧啦
Xs xs max生果店任買個陣佢仲要等

終於無人炒機la

原來IR左2RED
最後轉左 1RED 1CORAL
好靚隻CORAL

買咗機嘅ching可唔可以講講個haptic touch同舊時個3d touch用落有咩分別

放工去都冇貨啦

真係驚

有無人比較過接收係咪真係好過Xs,Xs max

我冇手提電話
我係公共圖書館用緊window 97覆緊你

啱啱去咗試 基本上唔會用到haptic touch 因為lock screen 嗰個相機同埋手電筒用到
嗰啲精靈都唔知有邊個位可以用

啱啱去士多睇實物，成班阿叔霸住啲機慢慢玩

大把貨喎，有人問就叫佢去排隊俾錢

淨係得lock screen用到? 咁姐係連閹割版嘅3d touch都冇?

岩先放飯落去問
豐澤皮己收

ifc?

自己落鋪試啦

呢加用緊Xr好鬼正

No，x信只可以食$180

可能我仲未發現到

可唔可以幫手試下 打字可唔可以禁實拉位

而家市面上有xr既保護貼未

淘寶閃魔

啱去左中移動攞機 128gb 黑色
簽兩年約6899－600
原來轉台有得再減500

總共減左1100
仲未計信用卡迎新

你去setting >displays and brightness 關左個true tone(應該係自動較暖冷色嗰到）

咁抵

各位xr撚去邊買case

街鋪有未
想一次過搞晒

最平幾錢plan?

雙鏡係真係有分別，咪咁灰住
利申ixs

開左原色調/Night Shift

嘩 條邊粗到 點頂得順

啱先去apm store撚咗陣白色
粗邊機厚嗰啲都冇乜嘢
但條鈻邊唔知點解硬係有啲唔順眼

180蚊好過無既，thanks bro
我之前一直都係apple store出機，真係最近先知出面啲鋪頭原來會減少少

沙田

巴打點出先最平

google完....
得呢啲鳩野睇......

條片多撚餘，咁即係有咩分別

請問人像可否影花及物件？

有人有用後感未

俾我會買紅囉~

想買下cmk買有無得試機

冇神器呀

太子胃信128有珊瑚同紅
不過部機好大部下

其實唔難

唔係會比埋你架咩

Cmk有1-2部demo機
但如果你想睇色就去apple

YouTube d片好似話得

問左客服暫時未有xr既神器

我join 168嗰個囉 無FUP 全速
仲免埋18

Thx 已買 紅色128

apple pay 個個唔係要簽夠8000❓

都應該唔難貼，我試話你知

白色唔是我想像中咁好J

仲有無貨？邊間？

禁實SPACE鍵可以左拉右拉

東港城 紅色得番1部 其他無問

有無用家講下用落咩feel
唔好剩係講樣啦

原來係禁space 我頭先試機試唔到 跟番6s咁禁實d字

點解xs 既白係灰
但xr 係白

一樣你就唔會買

因為xs隻「白」其實叫銀色

深水埗有，啱啱買左

邊間？

Xr 少左個3d touch, 少左個tele 鏡，但平3-4千，真心性價比高

特賣場
琴晚已經有貨，

七點先放工
Mola mola

根本唔係咁多人用到呢啲功能
所以抵屌

有冇人買咗藍色

你老母
之前好多打手話人窮先買xr
以家好似收晒皮

結果咁多人買

想買黑色

APM士多仲有無貨

se 上xr 表示手感大左好多，重左，要重新適應，打字個keypad大左好撚多，終於唔會打錯字，個moon大左個感覺好爽

你玩過就知，一來分別唔大，又無粒粒mon
一樣順到顛

累計計到31/10

新城市
我買果陣128除左黃其他都齊

收工應該molamola

落鋪頭買囉

我剛才lunch去apm 士多
人山人海
都行唔到埋去

有個怪現象
3仔張咭要放上面咭tray先收到LTE，放下面3g only

CSL 放上下都收到4g

我估應該仲有機

why

SE撚表示長期打錯字

正 咁實得 之前xs 都簽左幾千蚊

見到部xr 好想由xs max 轉返落去

係呀，覆message 覆得好慢，打完仲要睇一次無錯字先send 好煩

行左兩間 多數都係128賣最多
大量真用家入手

屌 幾時有原裝case
幾十蚊買個膠case頂住先

我未買xs但買左mon 貼
宜家有啲想轉xr

根本64/256/512 係痴撚線

apple最鍾意拎走最多人用嘅容量
谷人買貴一級

千萬唔好on9不停話個mon好黃要換機

想黃d定白d可以自己較

經常唔小心跌左部機落地下，有冇保護性好啲的殼介紹

6仔換咗2次moon，而家個moon仲係爛

打算打開true tone

已經係條街見到有人用黑Xr

有冇巴打都係用HSBC Visa Signature買..?
有冇至抵方法推薦

屌好想trade xs買xr

第一日已經有新機用咪好
好過早幾年搶足一個月都仲未有機用

根本128呢個gb數就最貼地，之前出啲機就特登skip咗佢

無買機，有玩機
haptic touch講白啲即係震動回饋，好似舊底Android 機禁返回鍵震一震，唔係所有地方都用到呢個功能，個mon根本無壓力感應，只係你長按佢靠入面個Tap engine 黎比反應你

128gb對班港女黎講唔夠用
出一日街閒閒地幾百張相 有時又拍下片果啲

Xs max 512其實出黎谷人買xs/xr
令人覺得7/8千買機算超值

好想換機，但係部6S換電用多年都得，而且我覺得佢下年會轉雙鏡頭，點揀好？

早兩年64gb 最貼地嗰陣就搞32/128gb

試下用element case, 我之前部6仔跌過2次無事，個殼食曬之後爛左個邊

csl 用家有冇得平

早換早享受

邊間walkin仲有？

多謝巴打，放工會去睇睇，
只是xr有element case出？

（可惜冇出tech21 手細，tech個size啱啱好）

我以你講緊ip6, xr 而家既element case 唔靚，等多排出多d款先買，而家我都係求其淘個殼頂住先

成陣膠味

比多幾千買X好撚過啦

有淘，但始終“仍”住淘的殼保護性唔夠，
上兩次6仔爛moon都係衰係淘寶殻到

我都想買個tech21 case
但好似APPLE冇賣, 要出街搵/ 上網訂

XR人像mode

可唔可以影貓？

上官網買

係 明明上tech21的官網有xr的model

iphone6電話卡係咪同XR一樣?

唔得
最近距離：

原來之前XS 已經簽左8K 咁回$150
咁依家我再買6899 仲有冇5%回 THX BRO

如果可以影狗對我來講足矣

影住先

又一城全部有貨
啱啱買左黑色128

差幾十分 都唔知點拎分

個景深有無得再勁d 我女朋友經常拎離影狗

Apple store 係咪無得用apple pay
諗緊用咩卡 本身又有$2500gift card
Iphone6 仲trade 到幾錢呢

放工去摸下實機先

本身睇完啲hands on想由黑轉紅
但睇實物黑色靚啲

有冇人知apm凶宅有冇貨
想食 citibank回贈

交電話費咪有分
有500分

又ok wor！

有得用呀點解無

大把貨啦 apple store有 連d電訊商數碼通個d都有

最想買黑或者 紅

咁直接用hsbc vs卡簽落去

唔係一定要用apple pay 果d 先有5%回贈咩

一定要用contactless,否則

我知呀 平時用黎碌食飯 而家睇緊t&c 夠唔夠
本身仲有$2500 gift card

珊瑚揮手區

xs唔洗分都係平$300喎

xr夠用了

首先要簽8000,之後wireless payment 回5% 最多400$, 姐係再wireless payment 8000就食盡400

我明，唔明點解姐，xr咁搶手咩

$8000 係2個月內?
如果係咁一定夠 仲有平時食飯都用paywave

回150 only

8000 中只要有3000係mobile payment ,回的%係用3000計
有錯勿吊

唔知日本xr 係唔係雙sim or esim + sim

個moonbr同殼仲jd到，唔想開黎用住，頂早知再早d買定啦

單SIM

簽8000 激活offer
之後當你買xr 6899 用wireless
再簽多1200 唔係wireless 唔可以係網上胃信同cx
其中6899*0.05
就係你既rebate 應該係咁
睇左t&c

係The club買既話要等幾耐先有得拎

Paywave都得
但唔知點解apple store d pay wave要簽名

之前見人買AW都係即日有

128

10月31 前 自己down reward+睇啦 好清楚寫得

豐澤收左皮

点收法? 全港凶宅都冇哂貨?

好似銀聯先要

啱啱係凶宅出咗128紅色，食完回贈仲有100蚊百佳
Between点你老母

邊間凶宅? apm ?

Show Blocked User - ilovefu6somuch

係上環鋪問佢有冇
佢話冇，之後又話豐澤分得好少貨
唔知講真定假

我係觀塘落淘大再上德福，一帶幾間fortress全部都話有貨，不過觀塘我2點幾3點問，宜家準備收工時間

白 ONLY
我落左樓下士多買

係咪姐係 citibank回 300
佢送多張 100百街coupon
Google pay/apple pay/ paywave 再回50

前後都回450

係
between買128唔好畀佢地水你買mon貼
佢地會sell你買張貼，夠7000蚊會回多100，但係張單唔過一皮最多回400。假設你用Apple pay已經回350，為咗回多個50買張街賣緊幾廿蚊嘅貼/無謂嘢真係唔抵。

老閪都唔買豬頭骨

月頭已淘定好撚多張玻璃貼, 透明套

呢隻幾好，不過落咗架

Studio A 可以分期
Citi bank 最多 6 個月
中銀最多 12 個月

買左128紅

NO

係你經任何方法簽 $8000 (插/刷/嘟)
而呢 $8000 入面, 如果係經 contactless
會有額外 5%, 上限 400RC
(400/5% = 8000, 即 contactless 簽多過 $8000 都唔會有更多 bonus RC)

所以係唔需要首先簽 $8000, 再 contactless 簽 $8000
如果你 contactless 果邊唔夠 $8000
你可以用其他方法湊夠 $8000
只不過唔係 contactless 果 d 冇額外 5%

有無巴打係cmhk 訂左機
琴日先訂都唔知幾時有機拎

條邊真係要少少時間適應 真係好柒

但黃色好靚 果陣揀佢定藍。最後都係黃

呢個最正解

8粗定xr粗

目測粗過6仔
包完套應該好啲

8仔細部d, 感覺上條邊無xr咁粗

玩完實機邊太粗, 不了

我都想講

有部6s need trade

想問下豐澤有冇demo機睇?

HSBC 分唔到？

想問係咪先達 信和個d都未有殻賣 ？

用rewards app登記先

Festival walk rock in black 冇貨

佢答只係呢兩張 card

2.4% 係咩? 最紅自主?
contactless 要登記
自己睇條款及細則

睇官網，70AUD包運，
信我的話，夾份？

我覺得唔錯wo

咁最紅自主呢

太遲去，今朝咩都有

梗係要啦, 唔係咩叫自主呀

頭先lunch 諗住去ifc睇下實物
屌 多人到 得一張豬肉枱擺XR

冇左3D Touch真係好唔慣，成日都會用

沙田下午都好多人walk in要排隊

沙田有貨

頭先六點去又一城士多攞機
佢直接問我想要咩型號
而唔係訂左邊部
應該仲有好多貨

有無巴打知銅鑼灣胃信有無貨

頭先搭車見到個男仔用XR 珊瑚色 ，係唔係巴打？

今朝都要排隊呀,但好快手,幾分鐘

我唔慢冇home button. App switch未慣

白冋黃 最後揀黃

買了

呢度可能有起碼有2個珊瑚色

血紅定珊瑚紅好

自己鍾意啦

想知9d 8d 同6d有咩分別

凶宅 x Citibank 最撚扺屌
回450

珊瑚好了

其實有條銀邊冇咁悶
依家搵緊磨砂

我之前XS MAX用APPLE PAY 簽左8K
係咪即係已經玩完 應該用第張卡

到底揀8plus好定xr

個mon睇落分差唔大 同埋條邊唔粗

我應該都會買珊瑚色

64/128都回450?
凶宅即場爆盒有事係咪要拎去APPLE STORE換?
之後維修=APPLE STORE買?

巴買白定珊瑚色好

珊瑚色

過6000回300
contactless pay 回多50
另送100百街卷

冇爆機, 爆唔爆有咩事都唔理
自己返 apple士多搞

太古凶宅仲有白色,紅色
大家可以去冲返部

雖然手感唔錯，但係接受唔到條邊框
寧願比多少少上xs,mon 既質素絕對得上8plus

我又係諗唔通
現場睇都覺得紅冇想像咁好
其他色又比想像好

珊瑚色行到出去街外隻橙會變少少粉紅

男人用珊瑚色?

但唔會祼機用，用透明套會唔會好柒
用套白色又好易襯啲
好難揀呀

why not?

型

睇左白色實機，可能淺色既關係，覺得部機仲厚左，都係紅，黑，珊瑚色好

又比少少

8+好啲喎

Go for it

男人睇落咪即係橙色

其實apple store出既機同凶宅/電訊商出既機有事, 拎番去整係咪待遇唔同
呢部幫屋企人買 驚好煩

係我就比多少少上max啦

買256 用HSBC 衛訊回550

我淘左, 但佢唔係話曲邊咩?
DKLM, 平ge?!
同平時cheap 嗰d 有咩分別?

巴打淘左邊間

咪一鳩樣
有事上到去
check完一輪。。。
換部LL機比你

當年部iphone5凶宅買係咁

【iphonexr钢化膜苹果xr手机贴膜iphone XR全屏覆盖ipxr背膜防爆玻璃蓝光苹果XR钻石膜全包水凝防摔磨砂前后6.1】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥q4xFbSP0Wd9￥后到👉淘♂寳♀👈

諗住淘呢隻超暴力貼

我今日去士多同精靈開苞，冇事先走

tmall 闪魔旗舰店
iPhone XR【9D曲面全玻璃高清】1片装*真机实测

白痴一問
老婆用iphone6s
N世紀冇backup, 冇 iCloud
係咪同以前一樣用itunes sync舊機
再 sync返次去新 iphone Xr ?

巴打我都係淘閃魔，我係依個

【闪魔苹果xr钢化膜全屏覆盖iPhone xr手机膜超薄高清全包边XR抗蓝光玻璃ipxr防爆mo防偷窥膜磨砂保护贴膜6.1寸】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥FHMobSPXsT9￥后到👉淘♂寳♀👈

應該唔洗，ios 11以上，舊機同新機放埋一齊就可以交配

巴打們有無淘寶或者本地bumper 推薦

咁撚神奇? 要開藍牙?

但老婆部 6s 好似係 iOS 10

有片，參考下

如果咩concept都冇就iTunes backup舊機
再restore去新機啦

我都搵緊bumper,有既求share link

依個算唔算bumper,好撚型

【iPhone xs max手机壳iPhonexs新款超薄苹果x蜘蛛侠xr金属边框8plus钢铁侠7p全包8防摔7个性创意6潮牌6s男款女】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥UJgEbSP4p0Q￥后到👉淘♂寳♀👈

好

咁 如果 backup完舊, 再 restore新機
例如 FB, IG 嗰D全部要入多次 password ?
joox入面D歌使咪重新 download ?
謝

我問間間凶澤都無貨既

視乎啲app點寫
不過理論上你啲password應該會儲哂喺iCloud
一click就用得

另外歌就要重新download

旺角有

好多人都諗緊8+定XR好 我都諗緊啊
簡唔到

去大間嗰D

apm5点打去仲有 64珊瑚
太古就白,紅

緊係XR

XR,有新野梗係買新

起碼大moon又平D

想問下 士多買機有咩好處

清口味獨特

即場開機，有問題可要求換機

2019年都嚟近仲出8+ ?
上,下巴。。。
一係就唔好换

其實我係An狗
An機好多窄邊
係老婆死都用iphone先買Xr比佢

全球最快速遞

依家好似唔同左

收到風DHL 啱啱比順豐收購左

之後維修呢

係点?

壞咗唔整?

有冇清可以分享下用緊既淘寶殻夠厚包埋個鏡頭？
岩岩到手果個好似差少少先包到
好驚整花

其實屋企人用屌米
佢想過哂d野去xr, 同埋我又想藍精靈教埋佢用
係咪去apple買最好

我想問XR portrait mode 係咪影唔到物件？ 想用黎平時影野食

依家apple store 有冇得rock in?

以為鳩up
原來真係食咗 DHL

粉嶺有白 carol
上水有白

之前追post有人話其他地方買既機有第二條隊整
唔知真定假 我都唔肯定

聽日睇下先

買Xr就大mon 有face id A12 大電少少
買8+就樣靚d 有true portrait 3d touch 同平d

利申 揀左8+

建議去上水廣場，果度不嬲都多貨

咪撚覆條殘體友啦

隻9D差，條邊收得唔靚，是咪B字頭更好

成功入左黑色128

條對真係幾難接受

條邊真係幾難接受

聽講好似著唔到機係要去銀城整

有冇巴打確認下

單獨睇覺得條邊好粗 拍埋xs度又覺得好d

無左3d touch真係要慢慢適應
順便買埋case同mon貼，開心使用中

拍埋xs度先顯得粗喎

其實我一直唔覺得XS條邊特別幼
所以XR條邊我OK

咁換機 係換番新機定全新 岩岩出唔會有番新機下話

即場有事當然換全新機，
不過好少出事。

見其他post話閃魔差咗，用落又唔差喎

係呀屌 就係咁講

同埋用完一排有事
士多買同出面買 又唔同待遇 ?

邊間衛訊有白色128GB

可能係其他好左呢

可唔可以用hsbc pay wave比錢 食曬兩個優惠？

邊間rock in仲有128黑

可能係，淘埋卡古池試下先

咁要550 就夠了

衛訊紅色重有冇貨

一時時 通常部機新出佢d質素好d

Cmhk有無機？

買左紅色
返到屋企後悔

點解

用住閃魔等你報告

可能燈光問題
係鋪頭睇隻紅好似冇咁暗

Apm apple仲有冇黑/白

笠個case 咪得囉

見到實機
本來仲係xs同xr間未定
即時變左唔駛諗
出左橙色
紅色太深色

手機貼，古尚古暫時冇投訴

你地電話響會唔會好細聲

你地用咩case

你係咪未搣個moon塊膠

自膠 平放先大聲 攞起細聲

閃魔，古尚古同卡古馳可能都係同一間廠啤出黎

望住會細聲

個mon根本勁靚，連登仔鳩up最勁

想問cmhk有無walkin

想問下 haptic touch可唔可以好似3d touch咁樣睇whatsapp而無藍剔？

屌，我仲以為部嘢壞咗牙

想問下點解用faceid解完之後仲要推一下先解鎖到？
明明買左返黎無耐未set野之前都唔洗咁

佢地聞moon架

深紅

我珊瑚

指甲油色

沙田apple store 勁多人圍住張檯，仲諗住撚下部機，都係過幾日先

唔係wo, 較左都好黃

有冇巴絲買咗黑色xr,想睇多啲xr黑色嘅相

最多人買紅色

白最小

開頭係大熱，依家冇乜人提

未出機時已經有殻賣

一個月前淘寶已有齊XR 殻同貼

而家用緊iphone7，對我嚟講，都係太大部，自己隻手本身細

我去到個陣個個都話珊瑚靚 唔喺淨喺連登仔講

我都係，今日試完xr都係因為太大而決定買xs

係有D厚 其餘都無大問題

台灣佬用乜case ？

話說睇完 黑色條邊視覺效果睇落係幼d 其他色粗
睇相又會調返轉 有無巴打都咁覺得

e隻case xr版邊度有得買？

我買左
你想睇咩？

而家衛訊,studio a呢類鋪
有冇case同貼

我都準備買黑色

咩case好睇

問左3間衛訊都無黑色256 幾時先有貨，想用匯豐卡優惠

有冇巴打影下人像死物試下相機

前置鏡頭好濛

開緊個箱中

心大心細 又想黑又想紅

巴打們用咩case同mon貼
有無好介紹

買晒兩部囉

前面有，爬下post

Xr 可唔可以preview whatsapp?

有冇人係CSL用200分+錢換

Black 128入手
準備轉會了

有無巴打csl出機但唔上台 有無得分期？

同問
force touch 唯一用途

原本我ir黑色,去到望幾望果斷入手珊瑚

珊瑚我都好鐘意，但買左紅色

我個珊瑚色post 比人負皮到爆

紅同黃 有法拉利色既feel

你再開多個紅色post都會俾人負皮
XR係原罪

我都係呢隻色

黃太boy, 藍太gay

我最後買紅

lihkg唔好太介意正負皮
好多人都係跟住㩒

用緊8 plus ， 一上手試就好滿意xr

手感好

想再細部啲

8換唔換好

起碼都要補$2500

啱啱問 i8 256金 trade3650

邊間

青衣

剛入左套
即刻覺得好大部

我用開細機

用緊Xs max
落完士多撚完部Xs
果斷轉返落xr

個mon舒服好撚多

落完士多撚完部Xr

你係會閃光頭痛？

second sim 只可用3G?

telegram 一早就可以
whatsapp等update啦

屌 大家睇清楚d做工 我部機充電位防水好似未做好
呢一邊係咁撚樣 聽日上apple store屌屌佢

IPhone SE 再戰一年

點睇有冇整好？

有冇人個前置鏡頭影相好怪

tech21官網買夠70AUD有免運，
想揾人夾份買tech21

tg：

我都諗緊呢個問題

store TRY lla

黑色係純黑定係X同8 個隻深灰黎

雙4G要等ios update

下個禮拜放假trade咗部S8+換Xr

真係有D闊

黑色實物靚過hand on片

岩岩去撚左xr
本身用6s對比下其實條邊差唔多闊
只不過同xs/max比差半條街咁lor

暫時覺得黑/product red最靚，隻所謂coral好樣衰wor

想問Trade in可唔可以rock in?

Taobao官方店都見到有Xr殻，雙11仲會平，不過就唔知真定假

閃魔個6D貼個邊仲粗過部機，想換過張mon貼，有冇推介

搵左成晚，衛訊同Smartone都無白色128，最後係Smartone訂左，都唔知幾時有機

我見256道道都無

咁撚少。。。唔trade 好過

真·黑

256本身就少貨 第一日ir都冇乜

多謝ching
想買黑色感覺最唔伏

我上個月胃訊trade 8+ 64有$4300
可以參考下

有冇人係豐澤買機做分期，佢話要機價再加5%先分到期，我想分24個月，咁買法會唔會好呆鳩？ 定係買左機先打上銀行做分期抵d呢？

係離唔開黑同白，其他對得耐實覺得悶

我個部都係

我本身想買白
見佢隻白係純白
唔係xs果隻白
但睇完實物果斷買黑

雖然條邊係有D粗，但用落又唔會太在意

左邊右邊唔同樣

down唔返

佢隻白似8嘅白機

但正面都係黑色
(為左hide到前面幾粒鏡同sensor)

moon貼你地會去邊到痴?
之前好似話有間係巴打開既而且手勢唔錯?

自己痴，其實唔難

你張枱同我一樣

聽日撚撚部xr再決定邊隻色
Btw如果想自己設計個套 邊度做好？

手細嘅人攞xr上手真係覺得好大部
本來想由7換xr 試完就打消左念頭

xr影相，拍片，睇片明顯靚過7plus
但冇3d touch,姐係冇得preview msg

我就覺得7或之後既唔洗升級住
6s就自行考慮3d touch既重要性

頭先落兇宅睇過 發現個相機唔多掂
S9個相機仲好過XR
究竟係我問題定部display 機問題 抑或係佢真係咁

但係s9慢到西，我自己用緊

係咪影相超濛 我個部係

請教
xr face id 係咪 個鎖仔 unlock 再用底bar掃上先見到 home ?

有冇得 set解鎖仔即入 home畫面而唔使再掃底bar ?

冇
但好多人都想有

XR 影相仲勁過X 幾班, 只係冇副鏡頭

oh
咁 x, xs, xs max 係咪都係咁?
定face id一解完鎖直入home ?

係
所有X系機一定要掃底先入到home

冇解即入 全部要掃

啲人屌解鎖就入HOME 睇唔到通知
所以就咁設定
我覺得幾好
有時淨係想睇有乜通知同時間

用左成日，唯一感覺係好重呀⋯
不過d電好耐用，睇書一路開住藍芽聽歌，四個鐘用1x%電

MAX 208g
拎拎下就慣

好多app都好曚

等update 12.1

好威牙

黑色好似唔錯，穩穩陣陣

如果機有事
正常去apple搞
係咪仲好似以前咁
1換1比部LL機你?

定留機等整?

一時心急用咗boc pay係百老匯出iphone XR 256gb, 唔知有冇得減350蚊優惠呢?

條黑邊睇落真係幾粗下

就咁去門市問就可以?

一般頭幾日會換部 因為未咁快有翻新機

係咪可以用ipad 10w牛差都冇問題？

最新狀況
已發出「取機通知」。請於2018年10月28日或之前到已選的門市辦理上台手續、付款及取機

根本無收到過通知 好彩岩先無聊上網checkcheck
on9 cmhk

之前google過話無問題 我都係用開ipad牛叉手機

我都唔知有乜case好用
暫時想用uag

買左Apple care直接裸跑 本身機厚邊粗 仲加殻？

我反而覺得係個鏡突左出來
不得不加殻

有無巴打有啲平實啲 無咁浮誇嘅bumper推介

如果用到半年呢

我ip4, ip5時換過LL機比我
ip4好爽快,有事唔係點check.就肯換

到ip5時, 前後3,4個職員嚟check
又插電腦駁itunes, 又reset, 又restore
最後先肯換比我

俾你提咗一提 我都發現自己係同一情況

有無walkin

會唔會電快死啲， 需然10W其實都好低

雖*

點都會傷過5w牛 到時換電咪得

巴打用咩卡

可能聽朝先通知

-2400 \(家庭plan )

個cmhk網顯示?

買左128藍色，幾爽

我都見到淘寶有呀，
只是不知真定假，
所有都係諗住上返官網買

cmk出左部黑128 10%回贈
本身諗住買紅 但睇實機黑靚d

買左黑色64 好靚

睇左實機果然都係唔多接受到藍機 糾結緊紅黑紅紅黑

點解唔出細部啲 xs咁嘅size正好多

除咗要練習單手打字之外
其他都好正好快上手

冇父幹

仲糾結緊8P定XR
但條邊真係唔係幾接受到
粗撚過6仔條邊 on9

安信張wewa
原本唸住張毛記買
不過還掂都係要上台

有新買新啦
新cpu同相機都好過8p

最好笑D人話XR 影相差

Youtube 有晒片
影相好過IPhone x
同XS差唔多

就算拎部6S出黎都夠影

無線差差到部機好熱

琴日係cmhk訂左 今日就有得拎

琴晚rockin 都有

先達買用住先
等緊TAOBAO

買白定carol好

Xr個portrait mode淨係可以攞嚟影人冇人講？

宜家邊度仲有128紅現貨？

尋日青衣衛信有

你地有無買apple care？

咁貴，不了

用緊8plus 就話諗換唔換姐 除非一定要有3d touch 唔係係就XR 啦

我已經決定trade走部8換xr

唔該巴打
一陣仆去睇下

128 唔係旺區 實有貨

我想買256

有冇人用wifi上唔到網？要更新？

各位ching覺得黑定白好？

黑，帶個套一撚樣

用線差都差好耐

尋日又一城都有

6s上X-RAY 用落好似怪怪地

收6s 升到去Xr, 唔係好習慣個地球仔個位, 會成日拉返去home

XR

捨得分享下d case未

想問有冇邊隻痴底面ge 玻璃貼好

我分享咗個柒case啦

核電開心使用中

唔吸引

唔知晏就仲有冇得去studio a rockin呢

Cmhk有無現貨？

你而家去apple網站 想約幾點買都得啦 去studio a做咩

8plus 換 xr 開心使用中

完全唔覺 個mon差左

同max比 係冇咁光 冇咁利

但唔會係粒粒mon

全螢幕好正 差電好似快左

用開8plus 唔覺重 唔會厚

反而適當既重量同厚度 仲好揸手

部64 黑8 plus仲trade到 3800

用一年先$3000 抵屌

屋企附近得studio a 大舖勁遠

白好似正d 但實物黑又好正 同埋視覺效果上條邊係幼過其他色 反而相睇就調返轉

就係咁樣糾結咗 ，睇YouTube黑色條邊好似粗啲，聽人講又話實物黑色睇落幼啲

我都係喎 唔知做咩春 一陣拎出去比佢睇睇

我想等搵到靚case先買

原本都諗住白色，但去到現場睇實物後揀咗黑色！
冇得輸，因為條邊冇咁覺！

同埋根本就係核電，叉滿100%，用咗一個半鐘先跌99%

睇相黑色粗到媽的 但係實物我同其他色拍埋一齊對比 反而係最幼

但我係白控 好糾結

咪就係！真係要落場自己睇實物先知道鍾意邊款！

same feeling as you
Where to trade

所以係o係內在美同外在美之間抉擇

Amazon jp 冇乜靚case

依家先去士多係唔係乜貨都無

去apple store 啦

啱啱放左部X準備入XR
但好似周街都冇現貨
Apple有冇得就咁入去買？

驚就ir
唔驚就walk in

應該大把貨

坐咗幾耐？

$1388 care真係買唔落手
反而想要case

想問無左3d touch變左乜乜touch感覺如何

你樓上先貼左張預約圖 你而家話周圍都冇貨？？？？？？

我想買個皮既case… 本身諗住連官方果個一齊買 點知唔出
我諗等多排再決定吧 反正30號又有發佈會 忍忍手算

大把貨，啱啱預約左

有機無case賣真係好on9

呢隻貼之前有冇巴打用過好唔好

到底係咪真係士多機會好過街鋪機

1388緊係買啦，用咗兩年之後再加7百幾蚊，可以換部翻新機再用多兩年

衛訊

pubg mobile 有個3d touch mode, xr 仲用唔用到？

兩年後都換機啦

兩年後都係同 一個design......

Btw 認真問 3d touch 其實巴打用最多係邊？

因為我用左兩年6s 一年8plus

我諗用唔多過十次

我見好多人都話唔慣冇左 我就完全冇影響

反而唔見home製 要少少時間適應

淘寶就閃魔或卡古馳啦，最好咁滯
依家xr 到閃記全包，好滑

我最常用係醉愛連絡人
其實好小用

即係你要比多二千一蚊買一部兩年後既新機？
你唔比e兩千一 兩年後你賣兩千幾 補多一千換部新款啦已經

Keyboard curser
Archive email
偷睇WhatsApp

3D touch 直頭disable 咗

Keyboard 打錯字時用 勁好用

Curser可以用 hehe touch
其他少用，冇試

所以$1388係痴撚線

未習慣Hehe touch

當人地連入門機都玩緊4鏡頭既時候仲閹割埋個雙鏡頭，想玩下個人像mode都要就住就住玩。

條邊係堅粗，d 人成日幫apple 講好話話咩要將新果隻lcd放入x 既design去到最盡都只可以係咁，心諗mate20 果d叫咩

一句講曬,apple為左谷xs所以設計到部xr禁7, 根本同成本爭細關係，下年佢地又會將xr 升級到xs咁，但係size 照舊，價錢一級跳，無限loop。

打字大力長禁KEYBOARD郁個位

巴打買9D果隻定6D果隻?

我睇到佢話1388緊係買 仲好開心咁講到兩年後加700好開心 醒左咁 真係o哂嘴
比2088去買個兩年後既舊design 不如儲低佢兩年後買部新好過

閃記全包，用咗一日暫時感覺唔錯

不過哩隻好似下咗架

知唔知深水埗有冇平價mon 貼同殼買

閃魔同卡古馳都用過
但卡古馳個防指紋耐用啲

打錯字既時候可以用3d toch改返錯字

而家係XR受歡迎過XS喎

平啲嘅價錢，買到256GB、核電

谷vs就唔出xr 啦

128gb啱哂我

算啦 我地用家討論班友都要踩場 又無迫你買都唔知佢地反咩

佢地買左機皇，自我感覺良好

咪係 用XS / XS MAX先係正常人喇好未

我見好多人都屌 冇左個3d touch

仲以為好多人用

我見個通知變左

好似whatsapp咁左係 你有一個通知

而唔係個個message 咩玩法？

FACE ID

你望下個mon就會show message,唔會俾人睇到
我第一次用face id 先知

雙咭好方便

啱啱聞完mon
8+ vs xr
發現8+係細緻啲啲，尤其是folder入面嘅細icon係有分別，所以我唔會盲目地話無分別

但其他野就覺得用xr比較好

用xr打字舒服好多，電量又感覺到好左
Xr對比8+無咩發熱情流

個faceid比想像中好，因為自己係手汗撚
Faceid比想像中流，我兩個孖仔係完全無難度可以交換開鎖

各位真用家可以原價，甚至平價第一日就到手
實在係好事

Bro電量點

暫時覺得同8 plus 差不多
正常肯定夠用一日

屌 胃訊冇黑色
仲諗住trade走部7仔換佢

係wor

其實好啱班 wfc specs嘅用家

其實spec 係我黎睇 係差左個mon

其實有諗過xs 但係又冇雙sim

Max 太大 一隻手用唔到 又太貴

過唔到自己

講到尾
Xr係一個好選擇
我唔會用接近1萬蚊去買個電話
6-7千有晒我想要嘅功能就得啦

我都覺係好選擇
但最後都係覺得大部左少少
努力適應中

去setting有得改

hehe爭咗樣嘢係3D touch入咗cursor mode後再有細分三段畀力
一段畀力highlight一隻字
連續二段畀力highlight成行
再一次畀力變返cursor

Thx 但咁樣幾好

本身用3d touch 可以直接回whatsapp

咁依家可以點回？

叉左兩個鐘都未爆電

孖仔面部識別兩個都識別到？真係咁流？
X果時講到好勁連twins都開唔到鎖架⋯

啱啱放監，請問有雙whatapp 未
有即換

8plus 256 黑，已過保，放左$4350 @ ssp

Apple不嬲都話twins會unlock到

未，android 有WhatsApp business 又唔出

用原裝，實慢

係呀
我果部set左細孖，老婆果部set左大孖,佢地可以開晒兩部機

快叉又唔送
3.5mm to lighting又唔送
最唔爽都係幾兩樣

買個10w 百零蚊玩住先

X 放幾錢？

出面有咩線好用？
淘寶？

我尋晚仲買到wor

買12w ipad牛啦 好夠用

記得買埋iPad牛

有無人知7plus 128仲可以trade 到幾多

淘隻aukey 一開三仲平啦，用左兩年未爆

睇lihkg覺得黑好粗 結果喺土多撚得最耐係黑
其次係紅
決定出黑128了

有冇人知邊度有得買

我係呢隻9D，唔識分咁多D

因住唔包底

唔知大家係唔係咁
用左中文 主號個號字係支那字

買咩色比女友好？

Coral, white

Apm walk in 有冇？

有得自己改名

呢一代根本一係xr 一係xs max

xs = 5c, new ipad

XS係手感王又行未來科技esim ，你識條春咩

你地收incoming call 個icon 係full screen 定係細icon, 唔知點解係細icon , 點較番係full screen

其實有2sim 會唔會出雙wtsapp

蘇0出左128黑 回300cash dollar再送200mall coupon

Hang Seng？

用緊6plus 諗緊 8plus定XR

XR俾人笑低清粗邊，8 plus又考古，梗係買XS

早知去蘇0喇，想要黑色多啲
岩岩去豐澤話得白色128，照出左

有冇儲易賞錢

有 咁岩呀媽有儲開

你用㘿shitti card差不多啫

依部野應該好好賣，落studio A 一堆人圍住玩部機，另一邊一堆人圍住買機試機

成班窮閪

shitti card卡可以用蘇0個優惠咩

琴日行左兩間豐澤demo機都冇

如果我唔係上個月無啦啦衝咗XS
我應該會買XR

唔明

買部64襯衫囉，國C

有冇巴打the club買咗？要幾耐？

早幾日係cmhk訂機 幾時先有得拎

walk in 啦

APM rock in買了紅色128

Walk in都有機

200mall coupon可以即時0消費買其他野？

琴日都係又一城rock in 左部128紅
問過基本上部部都有得rock in ， 問佢有冇紅色佢同我講： 呀你好彩 岩岩好返左貨

佢呃你啦… 返貨… 長期都有貨

我知

我賣嘢俾客，成人話last,令佢開心D

除左士多 應該去邊到買xr?

紅色機巴絲打揮個手

我有fd話Product Red個字好怪 我話揸機都遮住冇所謂啦

冇字就唔叫product red啦
個case how much ？

用埋個case好似好大份

好柒.....

$208

完全唔值…

岩岩問咗cmhk，現有客戶要簽約先有得以優惠價買XR wo

yes尋晚都打去問，d plan都貴

聽呢度巴打講現有客戶可以唔洗簽約出

Sor，$208可以淘幾個

CMHK 有冇trade in 舊機？

本身個台用超過一年，就可以用優惠價岀，128$6299。

-$1100真係好抵

我係喎，但打去問無，行過分行都係咁講

各有所好啦

xs 都唔得啦esim 未來科技，得成皮野既xs max 先買得過

沙田士多打晒蛇餅買xr
有冇人排緊

就算無新野沙田士多永遠都係人山人海，無咩關係

so 0入左手黑色128

而家回復備份

我覺得cmhk都估唔到咁多人岀，所以將岀機條款改左，因為我今日開個apps睇都無左個預訂資料個d俾人睇

1001

仲多唔多機

個殻真係好核突

有新lightning

勁唔慣個control panel 係上面拉落黎
依家有時都慣左以前咁向上拉
變左閂app

iPhone XR 討論區 (3)

1001

唔買top model就係窮閪，
李家誠都係戴精工，你快d去笑佢窮唔買撈

屯門
好多

其實可以打電話問咗有冇貨先

ok